［是日核彈］最重要係呢兩張圖！！！！

帶出一個好簡單嘅訊息
8個月後
警黑仍然搭緊膊頭

幫我整埋同一張圖，方便大家去轉發

嘩, 點解佢有特別待遇架

Tuiiiii

自己人

呢張都得喎

部分速龍使用經改裝的胡椒球發射器

劣製

唔好再用核彈呢個詞彙啦

推

友誼永固

麻煩樓主pin呢張圖

Push

Pin了

比like你

Up

0pp

有日期會好啲

721

警黑勾結

班曱甴最後咪不癢不痛，核彈雖然少左人亂用但唔好以為加個核彈字眼就引到眼球

睇死香港人只會好嬲嬲囉

嘩 d紋身同成個配搭真係好7

應該唔係改裝，現成加強版

比較好係7.21/3.21對比圖

條友有無肺炎呀？有無人幫手check下？

香港核彈多過北韓未
［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

推推推

之後721其他地方開花 等班傻狗自己出黎企

是日焦點應該貼切啲。

核彈聲勢
炮仗威力

知道又點呢？

仲有張改裝胡椒球槍

推 警黑合作

高質！

推爆佢！！

push

麻煩樓主pin #59仲高質

唔好再咁驚訝好冇, 當班黑警係公安成件事就合理哂, 呢幾個月訓撚左咩你地

下面差個日期

推依張 樓主唔該pin

心中也知曉，友誼係改不了

好文彩

樓主pin

國際戰線

目標對象係淺藍同淺黃

幫推啊屌你老母

哇係，榴彈黎嫁？

死黑警都仲係死黑警

有冇twitter link share咗?

gas-propelled
射程再遠左

pish

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

戇撚鳩 有張搭膊頭相就話核彈
經過大半年都未撚訓醒
之前又亂開槍又亂車人都未核爆啦

最好連埋呢張share

核彈又難啲，721啲老黑拎晒架生係狗隔離都冇事

咪係，是日核彈

PUSH
黑社會係香港警察其中一個部門

Upload on Twitter !

警狗再次同白衫黑社會合作

好撚肉酸

Dllm

tui

Nothing change

推爆

好fd

核唔核爆就唔知
不過見成班三毛即刻衝出黎洗太平地
仲有人即刻開新post對沖
就知呢張圖點都對文宣有用

Tui

up

警方: 警民關係良好

依家放去Twitter 邊個鬼佬理你
專心去煽風點火好過 唔好受傷好無

真實有無得好似831咁索取721所有cctv，一黎到時影哂班白衫樣可以私人檢控，黑警如果照放生白衫就7多幾錢重。 二黎可能影到當日的狗黑合作。

又核彈

Pusj

警黑合作

好撚得戚個樣

正, 今次有晒證據
黑警玩完!!!

玩完？ 想問點玩完？

Dllm 死黑警

黑警死全家

推 搭膊頭呀拿

仲有呢張相都係,揸住碌野亂鳩咁隊人

呢隻銅鑼灣四眼狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

推撚爆你

就係呢啲仆街 影衰哂班有紋身嘅好人

文宣

黑白配

曲到圓

見到核彈呢個詞語就想負皮

究竟班冚家剷幾撚時死晒佢

嘩
對方一定驚到仆街

721 唔見人
321勁多人

7味好濃
成副排骨仲裝胸作勢

佢拉低口罩
希望佢係有蚛蟈肺炎
30000thx

721 831 101 1111

twitter spread

好撚肉酸呀條撚樣鄉黑
睇圖已經想像到佢把口臭撚過屎

八個月 情況不變

條頸有問題？

隻四眼龜分分鐘721恐襲有份

cctai核彈

甴近平

大家都係黑社會，唔雖要細分

721唔見人

推
警黑合作 8個月都變過呢個關係

炮仗？擦地炮都響過佢

推到全世界都見到

成班公安全家中支那肺炎死

加埋721果張，根本一鳩樣
依然心繫黑社會

721夠有晒證據啦
結果呢?

是日核彈

江毅叔

DLLM

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

撚